\documentclass{notes}

\bibliography{../main}

\renewcommand\thepart{§\arabic{part}}

\begin{document}

\pagenumbering{gobble}

\notestitle{Lineare Algebra \RN{1}}{Priv.-Doz. Dr.\ Karin Halupczok}

\setcounter{tocdepth}{0}
\tableofcontents

\pagenumbering{arabic}

\part{Mathematische Grundlagen}\label{pt:1}

\include{./linalg/chapter1}
\include{./linalg/chapter2}
\include{./linalg/chapter3}
\chapter{Praktische Tipps bei Beweisen (WIP)}
\include{./linalg/chapter5}
\include{./linalg/chapter6}

\part{Algebraische Grundbegriffe}\label{pt:2}

\chapter{wip}
\chapter{wip}

\part{Vektorräume}\label{pt:3}

\chapter{wip}
\chapter{wip}
\chapter{wip}
\chapter{wip}

\part{Lineare Abbildungen und Matrizen}\label{pt:4}

\chapter{wip}
\chapter{wip}
\chapter{wip}
\include{./linalg/chapter16} %wip
\include{./linalg/chapter17} %wip

\part{Endomorphismen}\label{pt:5}

\include{./linalg/chapter18} %wip
\include{./linalg/chapter19}
\include{./linalg/chapter20}
\include{./linalg/chapter21}
\include{./linalg/chapter22}

\part{Euklidische und unitäre Vektorräume}\label{pt:6}

\include{./linalg/chapter23}
\include{./linalg/chapter24}
\include{./linalg/chapter25}
\include{./linalg/chapter26}

\printbibliography{}

% \appendix

% \chapter{Autoren}

% \begin{enumerate}
%   \item[L1]
%     \begin{itemize}
%       \item David \href{https://gitlab.com/schnavid}{\emph{(GitLab)}}
%     \end{itemize}
%   \item[L2]
%     \begin{itemize}
%       \item Jules \href{https://gitlab.com/jubus108}{\emph{(GitLab)}}
%       \item David \href{https://gitlab.com/schnavid}{\emph{(GitLab)}}
%     \end{itemize}
%   \item[L3]
%     \begin{itemize}
%       \item Yackov \href{https://gitlab.com/daeluk}{\emph{(GitLab)}}
%       \item David \href{https://gitlab.com/schnavid}{\emph{(GitLab)}}
%     \end{itemize}
% \end{enumerate}

\end{document}
